実行環境は CLion 
CmakeのVERSIONは 3.12 となっております.

___________________
[プログラム実行方法]
1.RGBControl クラスのインスタンスを生成し、対象の画像の絶対パスを引数に渡して、画像の指定をします.
2.RGBControl のメンバ関数 k-means を呼び出して、実行する.
3.原色した色数をキーボードで入力すれば、「オリジナルの画像」と「減色した画像」を表示してくれます.
4.何かのキーを押せば、画像を閉じてプログラムを終了します.

___________________
[独り言]
中間課題のk-means実装は、私が未熟で身の程知らずでありました.
k-meansのアルゴリズムの実装は、「何の記事を参考せずに完成させる」と息巻いた挙句に失敗する始末.
ですが、修行を重ね、k-meansの実装と、それを用いたRGBの減色プログラムを完成させました.

中間課題では不甲斐ない結果でしたが、見やすいようにクラス分けや、ハードに依存しずらいコード(*1変数でのbitの指定など)を目指したつもりですので、中間課題の結果を和らげる様な良い評価を期待しております.

また、論文製作の最中での質問をしに行ったことに対し、お詫び申し上げます.


*1 全ての変数がその限りでは無い